狗界三大垃圾: 史納莎 松鼠 貴婦

國唔國臭西港女先會鐘意呢三種狗
一啲都唔撚可愛

芝娃娃先樣衰又嘈嘈閉
狗界死mk

點解樓主三甲不入？

芝娃娃都係有力後補 但我見親個啲都幾乖同q
呢三種狗真係好撚柒 成陣臭西港女味 尤其係貴婦

小白入圍

小白

貴婦得意，但太多人養，周街都係
松鼠都幾得意
史納莎麻麻

西施呢？

芝娃娃一隻贏哂

史納莎又乖又可愛，樓主唔撚識貨

咁拉布拉多 金毛 husky係咪三大清泉?

Husky German Shepherd

芝娃娃呢

仲有若失啤利

法鬥已經屌打曬所有狗 可愛到爆

依家興柴犬 哥基

臘腸最可愛

有史納莎都無垃圾芝娃娃

松鼠有保留
其他嗰兩隻
利申：狗奴

同埋芝娃娃呢
好黑人憎

利申 養貴賓

八哥點睇

我十幾年前已經養緊poodle
而家出街成日撞狗

八哥好正喎

agger
撩佢隻揪又淆底
上次兇鳩之後我扮起腳即刻嚇撚到縮埋一二邊

芝娃娃

呢隻係第一

無芝娃娃已經唔洗睇落去

你都on9

史納莎都叫ok啦
不過無芝娃娃

波b 好耐無見

husky夠on9
我正式宣布 所有大狗都是清泉

邊撚到可愛 成個十年無剪頭髮嘅廢老咁

lab同金毛面懞心精

alaskan malmute

好想同佢瘋狂瞓覺

Husky Labrador Goldenretriever Samoyed Malamutes 都好正

超級鍾意大狗

屌你竟然冇芝娃娃哩隻賤種

大狗係世上最可愛架

有力後補 未有上面三隻咁乞人憎

成個bb咁
又唔知自己大份

agger，細個見過隻chiwawa一掂就會咬勁人，又勁吠
大個放狗，大多數發癲既都係依啲on9狗
有啲就係啲港女主人驚死其他人放狗會咬撚死佢嗰隻咁
一見其他狗行埋少少就抱走，搞到自己隻狗更加驚其他狗
好似人地嗰隻不是狗，是屎
仲要同佢地著埋鞋
心諗傻的嗎本身佢地隻狗腳就係for行街行荒山野嶺
狗本身就唔鍾意著鞋
懶抹狗腳就咪撚養啦
害撚埋隻狗

中型狗呢

基哥法鬥都好q 柴狗唔知算唔算中型
反正上面個三隻細狗都係賤種

著鞋同帶架車出街真係on撚99
仲有抱住隻狗散步 怕隻狗落地行整污糟隻狗腳個啲on9西 咁仲叫散步咩

邊界牧羊犬

芝娃娃屌打上面三隻啦
真正的狗界魔王 垃圾中的垃圾

以前隔離屋嗰隻芝娃娃真係好撚嘈
細細隻又要扮大袋係咁吠你， 又唔敢行過嚟， 正宗無料扮四條， 其他大狗都友善好多， 真係想一把煎埋去

金毛同拉布拉多最純最乖， 好友善
陌生人都同你玩一餐

好蠢蠢的樣子

屌以前對面屋隻死人松鼠又係嘈到仆街 一出𨋢同有人出門口就聽到佢鳩吠 想毒啞佢

同意呀屌

Husky 柴犬

大狗真係王者風範
大狗好脾氣好多

可能芝娃娃太細隻 跟本冇位生個腦出黎
所以先日日夜夜發癲
面對傷殘人士我哋應該採取一個體晾嘅態度嘅

如果佢隻狗太老行唔到又想畀佢出街睇下我都可以理解
其他嗰啲

識養一定養柴犬

藏獒？

非常同意

法鬥同好

知唔知香港係邊度可以買？

啲小型狗都係痴線嘅

芝娃娃

狗界清泉：法虎 英虎 八哥

唔可愛咩

芝娃娃先係狗界敗類 又細又煩又廢重要劏嚟都冇肉

法鬥世界第一

屌你老味 柴係世界級

不能同意更多

最撚憎芝娃娃

識揀 一定哥基

揸佢屎忽

好撚憎貴婦同芝娃娃
有次學校event要出去做寵物美容
一入去全撚部貴賓 我即刻衝入廁所嘔 好撚嘔心

冇芝娃娃已經唔駛睇落去

史納莎都話垃圾，咁西C個d點算

芝娃娃，簡直係渣滓

好撚同意

基哥

完全唔似狗

北京犬 好嘈 好醜

芝娃娃先最撚乞人憎

松鼠ok啦 幾乖
柴狗係幾正
不過都係金毛 拉布拉多好

法鬥係唐氏綜合狗
又弱智又多病痛
根本唔應該生存

香港有無人養？

負評是俾冇芝娃娃的

薩摩?

不過可以養我一定養二哈
咁樣屋企先有生物蠢得過我女朋友

芝娃娃好撚似ET
如果松鼠唔鳩吠都可以接受

芝娃娃
道友咁又瘦又突眼
又high大左咁成日撩交打

比你講一講好似

其實好多狗都好鍾意
係之前淨係對芝娃娃反感（性格衰樣衰）

但屋企對面養左隻芝娃娃
成日返屋企果時望住佢扮吠佢
佢就會狂吠搞到佢俾主人鬧
就覺得on9又單純好撚過癮

芝娃娃真係好撚柒

同芝娃娃有得揮

簡直係嫁唔出又無朋友既老女人必備狗種
又樣衰又嘈又煩又細隻
狗也不屌

垃圾芝娃娃

養緊金毛 好聽話

芝娃娃都無 此post已完

芝娃娃真係煩到仆街

芝娃娃 松鼠狗
貴婦 係衰在太公廁
史納莎 冇咩問題

哥基 柴犬 husky 拉布拉多 金毛 for the win

芝娃娃真係垃圾中既垃圾

芝娃娃乃狗界極品港女也

咁耐都未有齊三大垃圾加強力後補啲證明圖

依啲細狗真係好撚垃圾
又細隻，出街又要成日吠啲大狗
但人地一下就可以食撚左你啦柒頭狗
個樣又樣衰，尤其係芝娃娃
我覺得係得垃圾港女先會養
如果你係男人但又鐘意依啲狗，我真係冇嘢好講
利申，大狗奴

芝娃娃先垃圾WO 又嘈又on9

芝娃娃嘈到孖閪咁

冇芝娃娃都知唔洗睇

上次經過美孚有人放

八哥世界第一

三大清泉
husky
阿拉斯加
西摩

男人養細狗

呢隻都好正
咩品種

老納都冇

一腳踢得死 都係垃圾

八哥八哥

agger

法鬥真係好正

芝娃娃勁bitch 扮晒惡咁

史納莎得罪你d咩

陰尻隻芝娃娃

八哥最正

好得意喎

狗界三大垃圾
芝娃娃 芝娃娃 芝娃娃

完～

芝娃娃認第二冇人敢認第一

無人類生存唔到嘅狗

我中意啡色嘅北京

On9 根本得貴婦係垃圾

利申：淨係養史納沙

周中
彭健新

哥基

屌你 咁你養乜狗咁高尚

人不能同狗比，狗無罪

Thug life 咁

松鼠邊忽垃圾

大狗係清泉

港女狗

屌你呀
雖然嘈，但一d都唔醜

由細都大都係狗撚，但無當過細狗係狗

最憎D細狗無狗帶一見到我隻狗即刻衝過黎挑機
我會即刻小到個主人上天花
因為我隻狗比人撩都幾凶狠

細狗真係冇乜好感把聲又嘈又尖 成撚日歐歐歐
相反好多大狗都好Nice 吠都吠得霸起啲

細狗真係好廢

唐狗先係清泉
又乖又聽話

見樓主話芝娃娃乖就知道唔駛睇落去

芝娃娃真係犯眾憎
細狗好多都好嘈好煩 大狗先係清泉

係囉

有隻叫積羅素嘅細狗好正
跑得又快又醒
口

一定係芝娃娃...

芝娃娃都冇
仲有乜好討論

你話咩話

貴婦只要唔係茶杯size就ok
同埋智商好高
史納莎不知幾可愛
小/中型狗中我鐘意高地/蘇格蘭爹利 好撚正

芝娃娃都冇 好打極有限

史納莎係智慧尊者
成日企係度唔郁扮諗野

屌你老母

我隻芝娃娃好qq

貴婦不知幾醒目

次次放狗, 都有兩隻玩具貴婦離遠廿米鳩沖埋嚟吠.

好想一腳伸佢走

松鼠不知幾撚得意
芝娃娃先係垃圾 成隻ET咁

狗界三大清泉：黃金獵犬 拉布拉多 哈士奇
狗界三大可愛：柴犬 哥基 哈士奇

有冇人認同

芝娃娃直頭係賤種狗

一聽到松鼠同芝娃娃亂9咁吠就想一巴車撚死佢

我要八哥（女）！
我要柴狗（男）！
我要雪橇（男）！

d人成日話大狗惡 明明次次放狗都係d細狗吠先 尤其係芝娃娃同貴婦 我隻狗都費撚事理 仲有我發現不少養細狗嘅廢老都冇乜點教隻狗 放狗係由得佢地跑由得佢地吠 又唔上繩 一陣又話我隻狗嚇親佢地

利申 大型唐狗混德牧

突眼怪

直程想一腳踢起佢

大狗先乖
勁聽話
你唔搞佢佢唔會搞你

Husky Win

柴犬至高無上

平時我隻狗吠 我會話佢 一話就乖乖地坐係到
相反d細狗主人又唔抱起佢地走開 係咁吠 佛都有火啦

唔明紙娃娃
點解有人鍾意

八哥自成一格

最鐘意哥基

由細到大都好中意狗，覺得所有狗都好可愛，只係外表唔一樣姐

唐唐

唔好嬲啦

最撚憎細狗
嘈到仆街

邊忽靚

係幾得意
但太公廁睇到厭

西摩

個人喜好呢啲野真係好主觀 啲狗狗真係好慘咁都要比人話 無唔無聊啲

我真係好憎芝娃娃。之前我同女朋友一齊住養左隻松鼠狗，養左三個月到條女又拎左隻芝娃娃返來，佢話隻芝娃娃抵抗力差唔可以同其他狗接觸，之後將隻松鼠放左去廚房唔俾佢出來。
第一晚佢話要同隻芝娃娃一齊瞓結果隻野在床上All 屎！第二晚我企硬唔俾，將佢放左去廳，結果佢成晚叫春咁，我又幾次想出去打獲佢但俾條女阻止，最後，條女走左出廳成晚抱住佢。
隻芝娃娃見自己得寵，就開始扮大佬，兇我隻松鼠同咬我，我一想打佢俾女就衝出來保佢。之後佢一見隻松鼠食飯就咬佢，要佢食完走開隻松鼠先俾食，隻松鼠就係好慘。
結果有一日我偷偷地食完lunch返左屋企好好地教育下隻芝娃娃邊個係屋企的大佬。
之後芝娃娃就冇再兇我同隻松鼠，松鼠就做返大佬。

巴打識貨！

on9 松鼠貴婦都垃圾
貴婦狗分分鐘叻過樓主

好想養多隻黑色

咩叫走住屌?
望下d芝娃娃你就知

明明通常人係覺得細細粒先得意
但係現實係大狗有個種鐵漢柔情既溫柔，令人不得不愛錫
反而有d臭閪細狗真係好撚柒
Eg 貴婦

睇過套科普節目講
經過咁多年人為畜意繁殖，而家d芝娃娃周不時個腦係大過個頭骨，所以會長期覺得唔舒服
好多其他品種嘅狗都有呢d因爲純種繁殖而引致嘅問題

貴婦好撚咸濕

八哥世界級

寵物狗功能就畀寵物主人寵
冇話慘唔慘

咩叫國唔國？
發唔發覺好難打？

做得好 狗係要教
要比佢知道邊個先係主人 唔好妹仔大過主人婆

芝娃娃真係
史納莎冇乜嘢喎

冇芝娃娃？ 樓主on9

狗界三大清泉：黃金獵犬 拉布拉多 唐狗
狗界三大可愛：柴犬 哥基 哈士奇

咁就good

史納莎 松鼠都ok
貴婦真的不了 狗味濃 尤其隻腳 好似好污糟咁
成日彈下彈下 以為自己好可愛？

芝娃娃呢？

唐狗真係乖到不行

個
白色頂住先

冇比高

史納莎

同唐人一樣奴性重

咁先岩

On9 我養兩隻史納莎乖到仆街

husky 喘氣喘到中暑咁

屌好可愛

死廢老咁嘅樣
睇到啲毛就覺得有陣廢老除

屌好核突，最尾隻金毛B好慘

BTW狗咁做好似話唔關咸濕事，而係想挑戰權威，呢D細細隻既狗成日比主人當公仔又抱又錫，令到佢地以為自己係大佬好撚勁揪

屌你件衫成件情趣底褲咁
死港女狗

牧羊仔活潑又聰明

係芝娃娃冇其他例外

點解會頭已側

唔知點解我朋友隻芝娃娃個嘴好長，好似好古怪咁

芝娃娃先係lor屌你

樓下有人養左幾隻 一拖出街勁q
澳洲牧羊都好可愛

狗界死mk

哈奇士係清泉型得黎又做d低能野

養得芝娃娃都係臭八婆

唔得意咩

最可愛一定係哥基
但識養一定係洛威拿
利申: 養過唐狗同洛威拿

哥基 身長腳短屎忽大 傻下傻下咁 好得意

巧打耳

最愛查理斯親王太
不過多病痛

犬

有無圖

好撚樣衰呀屌 好想負離子哂佢啲死人毛

最憎細狗

我見親都想一腳申過去，好撚煩，又惡又嘈。

申利： 好喜歡大狗

狼狗

好叻叻啊你

最撚憎細狗
曲架同beagle咁正但已經無人提

佢個樣

無嘢贏到大狗，特別最醒個幾隻

芝娃娃正垃圾

芝娃娃真係好撚樣衰
成隻港女咁係度嘈嘈嘈把聲又尖
煩撚過閪咁
史納莎幾忠臣feel啊幾好
最鍾意都係柴犬同哥基

痴線勁得意

巨型兔仔耳

都多

正想加

古代牧羊犬先正

芝娃娃正一食屎狗

Btw 樓主講個三隻都唔算係
松鼠 貴婦算乖

芝娃娃先係最嘈

貴婦 芝娃娃

Husky 真係好撚英 但又成日做埋啲on9 野
最鐘意husky 金毛 哥基

想快啲有自己嘅屋其中一個推動力係想養大狗

係我眼中得芝娃娃係0好感

利申 : 狗奴

唔準你話松鼠

芝娃娃都無

點解要鬧埋芝娃娃
我隻好乖 一啲都唔嘈 超嗲

芝娃娃最垃圾
仲要懶高貴咁
n年前仲有套戲專講芝娃娃

我養緊

點解無人講柴犬，公廁咁
成街都係

你老母帶你出街夠日日撞人啦 撞狗

柴狗都叫公廁
咁貴婦松鼠呢堆垃圾叫咩
柴狗咁撚可愛 基本上無人會憎

豬鼻唐狗都有人打丁？
比起名種拍馬都比唔上喎

唔覺，3隻都可愛
芝娃娃就不了

Yes ar

樓主講三隻就算性格差都有樣搭夠

芝娃娃性格同樣貌都係屎嚟

就好似條女夠靚可以硬食格差
但又柒又臭脾氣就不了

好鍾意西摩有次夜晚喺太子食完甜品見到幾隻超大隻既西摩散步 同佢地玩左陣 好幸福

松鼠唔可愛？

垃圾黎講, 柴狗認第2, 得芝娃娃敢認第一
柴狗垃撚圾, 係連個性格都同港女一鳩樣,
硬頸到一個點, 完全唔聽飼主講野, 一唔高興連主人都咬
叫去東就死都要去西,
叫佢唔好偷其他狗既波波, 一係照舊偷, 一係直接走過去兇+咬果隻狗然後霸撚走個波

柴狗? 睇就得, 要養就真係不了

利申: 自己隻狗(lab)俾垃圾柴咬傷過腳

我隻芝娃娃不知幾可愛 mix㗎

我隻松鼠女係白衣天使嚟
唔怕生保
平時好靜唔亂吠
唔咬佢D玩具以外嘅野(佢D玩具咬一年都唔爛好錫佢地)
落雨冇閂窗/聽到漏水聲會吠兩聲提你
出街會忍屎忍尿
屋企隻貓吐毛會拍佢背脊
唔護食唔搶野食
會讓隻貓(佢姐姐)食野

松鼠港女?我笑而不語

柴犬聰明又好有性格
本身又energetic
個樣又趣緻

所以就好撚陰濕

睇台仔話好似撩你玩咁
但一伸手就咬鳩你

養既真係要多啲帶佢出街發洩啲精力

柴狗好可愛 不過未養過狗既人就千祈唔好學人養
唔易教 又需要好多時間去陪佢
最難搞係柴狗好撚鐘意咬爛哂啲野
真係唔好見個樣可愛就養呀

拉布拉多好波

史納莎好得意
屋企個隻好衰格
比人鬧第一個走
沖涼匿床底
比人打會搵狗公保護

白松鼠都算
啡色松鼠真係樣撚柒衰

貴婦係豬西港女
咁西摩一定係又pure又true笑起黎又甜嘅好女仔

個三隻邊忽有樣

斑點狗

岩

北京狗

得意到痴撚線

唔興之前已經好中意

不過蠢蠢地

史立消正囉

我覺得我啲寶貝好可愛㗎

芝娃娃哩隻垃圾都冇份

哈乜撚野士奇呀屌你老母

Agger 越黎越多
養狗真係有潮流
以前興北京、西施
後尾係松鼠、貴婦
依家輪到柴犬

好乖

我自問都真係幾鍾意狗，都覺得對芝娃娃冇乜好感

松鼠應該都唔錯啊雖然好少留意細狗
但佢睇落都算乖

Agree!

麻煩加埋獅子狗同大笨狗入清泉 大狗之中佢地先係最得意最聽話

利申 有隻金毛同唐狗

最鍾意鬆獅

柴犬成隻日本唐狗咁

柴養女好過養仔
D仔真係狗公格

老納

根本就係

狗奴表示芝娃娃先係狗界八婆

養緊八哥 比佢撚我

係咪得我一個覺得貴婦好撚樣衰

松鼠唔係好護食架咩
同埋試過用腳同佢玩佢會追住咬

至垃圾係藏"傲，鬆獅
大大隻唔聽指令不受控制，連主人都咬，無性

strong post leave name

貴婦原本都唔差 近幾年比d mk 養衰晒

史納莎都垃圾 on9

你不是一個人

芝娃娃真係好樣衰

中型狗代表 chowchow

真 我個女同事俾佢隻柴9擰轉頭無啦啦咬面
避都避唔切 少少傷 好在無毀容
唔記得隻狗發咩牌氣

心諗柴犬真係咁得意咩

同好

鬆獅其實要由細開始教
要多啲帶佢出街見人見狗social

係咪黃金對面間地產鋪？

貴婦

貴婦真心柒 松鼠好得意wo

屌多人養就垃圾
養啲少人養就係咪覺得自己威啲
踩人地隻狗嚟抬高自己個隻，見到都覺得肉酸
咪撚搞到連登越嚟越低質啦

松鼠不知幾得意